[無底線］Kayleigh: Wisconsin 宣布重新點票後，選舉委員會即刻修改重點守則

- 有個county, 有廿幾萬人係冇show voter id嚟去郵寄投票(absentee)
- absentee ballot要填表申請張選票
依家個委員會改規則阻止人去查哩啲票有冇填表

CLS

咁不如而家改規則, 得較少票數者就係嬴, 可以做總統

咁撚樣即時改例都得
仲要選完先改

唔係咁都俾佢成功下話
啲美國人仲撚港豬過香港人

行政手段，上訴成功都選完了，個州長預左下屆唔做，無有怕

屌啲侵粉荷槍實彈去票站
指撚住啲大膠一係跟規矩，一係一人一飛算撚數啦

直接宣佈果廿萬票作廢啦

內戰架啦
唔駛諗

Wisconsin州政府好似係藍

咁都唔保險，年紀大就做總統，咁登登真係冇得輸

講咗郵寄唔安全，月頭重有幾個引曬條款話好公正

有冇方法阻止即時改例
cls,選完先改

8年時間就將美國徹底支那化
奧馬你都幾好野

不如改規則，民主黨先做得

點票時分開郵寄選票個數，最後通過左就唔計郵寄票

必需要愛國

上訴到state

又一子彈,上訴到聯邦高院推翻個結果

等Superme Court la

就係有權就咁做
真係同某個政府好似

咪即係比彈藥trump

和平獎

如果今次俾班仆街過到關
美國真係收皮

人大釋法
呢舖真係考驗到底美國人有幾愛國

州政府同土皇帝差唔多
所以要聯邦政府制衡

差唔多
等聯邦法院

原來美國係獨裁國家黎

噚日講緊話郵寄個批要抽起，左膠即刻話 GOP 要廢除有效選票

衰撚過港共

on9如果打矛波trump咪用行政命令同佢玩囉

香港dq都可以date back dq啦

完全好似睇緊我地 vs 港共咁樣

不過今次佢地對嘅唔係手無寸鐵, 無權又冇錢嘅我地
而係有權又有錢嘅現任總統

美國左膠某程度仲癲過香港藍屍

呢班垃圾唔清邊個上台美國都唔會有好前途

守誓者入去殺撚晒佢哋就可以正常點票.

係

［廣傳］所有幫侵打官司既律師都收到死亡恐嚇 另外Twitter封鎖關於 唐浩 既搜尋

Bernie Sanders: Am I a joke to you

仲有數以千萬計有槍既美國人

但如果佢地咁樣都反抗唔成, 我地都冇可能對抗到呢個痴撚線政權

屌呢個上sc 實比人針

唔比人查咪唔計你D選舉人票囉ON9

你嘅比喻好有問題喎

你要咁玩既話總統而家就可以出行政命令修改憲法

擺明唔理
起碼做番半年先

同埋一不做二不休
做票贏埋ga 參議員
再pack the court咪搞掂

其實左膠個種無底線某程度係豬隊友黎

共產狗

必需要愛國
必需要愛中國

郵寄票唔係不嬲都申請先有既咩？

即係直接畀侵做？

所以咪懷疑有人造票
圍威喂鳩填

必需愛中共，要俾錢去愛，用條命去愛

同香港一樣玩法, 你去到現場投票, 佢話你已經投左票
不過佢係用郵寄代你投, 香港就求其劃左個名再代你投

做有兩個候選人（好似係）

拉鳩晒去重判

二次都出唔到線，不過有幾球野進脹，佢都唔算真慘呀

投票結果3:3， 改唔到

勤王

真係香港咁

等睇又收恐嚇

自由到隨時改規則

咁多人要恐嚇
都其實好忙架喎

fact check 左未

恐嚇完就變6：0

VAR都係我既人

有唔小人話冇登記過都收到幾張

侵響賓州打贏個case就係州長無權咁改囉

仲有有槍既民眾

打内戰好過,d票點成世都唔會完
大不了一分為二做美共和國+美民主國

恐嚇無效
唯有......
然後就3：0